本港失業率升至6.4% 16年新高

據政府統計處今日（20日）發表的最新勞動人口統計數字，經季節性調整的失業率由今年6至8月的6.1%，上升至7至9月的6.4%；失業率見近16年新高，對上一次失業率錄得6.4%已是2004年11月至2005年1月。就業不足率在該兩段期間則保持不變，維持於3.8%的水平。

7至9月期間，大多數主要經濟行業的失業率（不經季節性調整）均見上升，其中零售、住宿及膳食服務業，以及藝術、娛樂及康樂活動業有相對明顯的上升。就業不足率方面，下跌主要見於運輸業和教育業，而上升則主要見於餐飲服務活動業和藝術、娛樂及康樂活動業。

總就業人數由6至8月的3,640,400人，下跌至7至9月的3,624,800人，減少約15,600人。同期的總勞動人口亦由3,888,800人下跌至3,884,600人，減少約4200人。

上一輩上撚晒岸話知你20%

最衰國泰

然而樓價照升

國泰個個星期都炒幾千人
好快全香港都畀佢炒晒

立法唔俾人失業咪得囉

樓價無跌驚西咩

藍絲：一日最衰都係佔中

睇怕要踢港共出SWIFT 先會大瀉

傻啦 港元大跌 樓咪大升囉 相對嘅

咩LOGIC

仲會升

即係證明同樓市脫左勾，因為大圍新盤

IQ題， 如果港幣跌到1000蚊兌1蚊美金，你1000萬仲買唔買一百呎嘅樓？

64？

樓市滯後
要等d人燒埋手上啲儲蓄先會開始跌

計埋停薪留職 點止6.4 16.4 就有

滯咩後 有排升

D人鐘意同誠哥對賭
我當然唔會阻佢地

全民炒樓炒股，仲返工做乜

無10%始終唔算得乜

你要參考津巴布偉